黑警新潮語

第時見到黑警 就可以講
你真係串過鹿撚！

值幾分？